知唔知點解髮型屋好怕kfc?

因為

kfc=kid fucking cut

見個髮型師幫姪仔剪到出哂汗就知啲旭身旭勢又喊嘅靚仔好難搞

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。程式碼Windows Cortana 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

李斯 輕鬆 謝謝大家

好耐無見過

。。。。。。。

睇錯 kid fucking cunt

負評不解釋

屌 望左好撚耐等李小龍笑

我等左三個鐘佢先識笑

Ching使唔使跟我李斯學野？

樓豬散左之後變左癡線佬